[282] 贏左錢或者未贏錢O既朋友請注意，我地仲有好多野可以做

課金支援其他壹傳媒，呢度好多鋪都有講唔重覆。
仲有，懲罰響蘋果落廣告商戶。
以我知而家雖然唔多商戶落廣告，但救得一間得一間。
仲有仲有，如果你呢兩日買 282 帳面上(我知好多人無諗住放，所以我話帳面上)贏左，
就課金去蘋果，用少少帳面上贏左O既錢登廣告，咩都唔使講，就咁細細格登
"多謝蘋果"

應該唔使好多錢。

我地要睇下香港人可以填滿幾多版"多謝蘋果"